
Зелибоба is dead, Зелибобе пиздец
Меня в клубы вези, там охрана на выходе
В аптеке визин выхватив, ловлю позитив.
И не составит нам труда даже, да что ты
Трассирующей пулей зачеркнуть кого-то.
Сделай лицо попроще, Сеня
А то я его сделаю еще сложнее.
Вы как жалкая шайка пигмеев, слышишь, Женя?
Съеби отсюда, а то тебя ждет унижение.
Слышь, Зелибоба? Внутри меня глубинная бомба.
Все же знают, кто маме расскажет, что бо-бо
Что сегодня можно встретиться у колодолцы уколоться.
Выруби звук у телека, Паха
Зелибоба так же как и кубик послан нахуй.
По телеку скажет привет этот синий ублюдок,
И твою смерть не докажет даже Джордано Бруно.
Похотливый имбицил, в моей библиографии два слова: курил и вкурил.
Я ненавижу, когда ты с экрана давишь лыбу
Хорошая рыба — это мертвая рыба.
Над тобой кислотные тучи повисли,
Пробуксовка ебала без подачи мысли.
С таким как я ребенком, лучше не шути, мразь.
С таким как я ребенком, лучше не шути, мразь.
С таким как я ребенком, лучше не шути, мразь.
С таким как я ребенком, лучше не шути, мразь.
